邊啲ig衫鋪好？

同埋邊啲係垃圾？

個人覺得 mormor_s 幾好

淘寶貨

乜唔係韓國咩
上次買左條裙話冇貨，依家仲等緊韓國運過黎

我諗係溝貨賣掛
我都買過2次
隔離ig shop討論有講

覺得misschoco都幾好 但係定價都偏貴

Lily of The Valley
之前望過佢啲裙 平過okb
但好似新開
仲未買過嘢

溝貨賣啦 tag又係拼音 啲款喺淘寶都揾到嘅

講吓你要咩style先介紹到喎 個人最鐘意316_clothing同allll.forone

哭了

The t-shirts 👕, swimsuits 👙and bathing suits in Hollister come in six sizes: extra extra small, extra small, small, medium, large and extra large. Its blazers come in many sizes. This beige blazer is the wrong size. It isn't my size, neither is it my cousin's size. It's a size thirty two. Do you have it in size forty? I generally take size forty in blazers whereas my cousin is a size forty two. However, I would like to try a size thirty eight blazer and a size forty on for size. If both blazers aren't my size, can it be cut to size? If not, I'll need yo get it cut to size elsewhere. What's your dress 👗size? What size bikini 👙or tankini do you take? What size swim shorts or swim trunks or swimming trunks is your cousin's husband? I wanna try this swim briefs in a bigger size. Do you have them in a larger size because I wear a size thirty one in swim briefs 🩲or speedos? I need a larger size. My brother has just tried them on and they're the right size. This branch doesn't have the mom shorts in Susannah's size so she'll have to visit another branch. She takes size six in dresses 👗🥻and size eight and a half in shoes 👡👢including sneakers 👟, flats🥿 and high heels 👠. She's generally in medium size in t-shirts 👕while I wear a large size. A notice in the shop says "If you spend over five hundred dollars 💵in a single transaction, you get a pocket-size mirror as a free gift." I'm gonna make Susannah a gift 🎁of a pink blouse👚, a pair of navy blue mom shorts 🩳and a sky blue swimsuit🩱along with a pocket-sized mirror.

之前係mormor落左單先知伏等左咁耐都仲未有貨玩野咩 有冇類似日系文青style推薦

我想要偏日韓囉
不過都想問埋男裝 幫阿哥睇

好慘

我買過都幾好 買過幾次 質素幾好
但佢好似從來冇表態黃定藍 就冇再幫襯了
不過絲打自行判斷啦

好似罷工嘅日子有輕輕表過態
唔知有無記錯

女朋友話all每次都等好耐
有次等三星期冇聲氣
點知仲漏單
唔知最後點

All冇買過 316就買過一次 我都等咗兩個幾禮拜 我諗預訂嚟講都唔算等得耐嘅 同埋佢處理訂單嘅速度都算快 到咗貨有留低message 幾有交帶

但等咗三星期仲漏單都幾過分喎我習慣日日stalk住個訂單點 一有唔對路就問